訓左無睇,五一天馬行動搞成點

輸了

全身包到實罰企曬足一日

燥了，要打仔了

41歲(打仔)